認真組織一次罷工罷市

可能聽日比較急組織唔到，6月12日組織一次罷工罷市有冇可能。

一百萬人行出黎都無視你，唔想衝咁請日假負擔應該少啲啦。

做老闆嘅，香港你都有份，你哋肯帶頭成件事易好多。今曰都有好多小店主動休息一日，其實罷市真係有可能。

香港人彩你都傻

仲有2日大家幫手喺Facebook whatsapp整張圖share

我明，只係想試一次，罷工唔會俾黑警拉呀各位

推

如果大型罷工，一定好大威力
不過最好有幾個月時間準備，好多人手停口停

打工仔罷唔到工因為你唔做仲有大把人做，當年64係罷市，即係小商戶唔賣嘢，街市冇餸賣，係小資做嘢

香港人唔做供樓？罷工有1000人都算成功

因為今日都有小店休息我先覺得係有可能成事，呢幾年都冇試過

agger

我明，但罷一日係咪真係會冇左份工，大家俾啲意見應該罷幾耐點樣罷

邊有可能 特別係香港人
你話搵3萬條友勇武對3萬隻警犬仲易

如果有罷工 港畜會做爛市返工 心諗呢個係好時機 搏上位升職

唔係想撥你冷水，不過罷工罷市可能性真係低。
不過，不如大家一齊諗下點樣可以11-12號再召集返班人出嚟抗爭？

利申今日有上街同埋大家都唔好互屌住

當全世界都同你一齊罷你就唔會冇左份工，團結d啦香港人

香港係靠金融地產咖,罷工影響真係好細....

有工會既工可以帶頭罷先

比起佔領立法會更加冇可能

罷工做少一日生意 香港少咗幾億

蝕底都係香港人 政府話知你

推po希望更多人諗下呢個可能性，工會嘅人、老闆們見到希望你地諗諗佢

得罪講句 香港真係無咩人會同你罷工

推
咁都唔肯做真係抵香港人輸

屌你香港人肯擠提先講啦

11號夜晚先係真END GAME

可以諗+討論，d人依度未講就話唔得，幾時比共狗訓練到連諗都咁敢諗

遲早會有人咁做，因為政府唔理人講野

6月12號集體sick leave 啦

多謝巴打，冇諗過呢個po可以組織到，係想有能力組織到呢件事嘅人見到有機會成事

擺工就真係無咩可能

Push

我公司大把廢老藍絲......

佢地真是彩你戇鳩

組織罷工罷市 同時叫市民出黎包圍立法會

罷工要有大型工會響應先有效，
一間公司得一兩個唔返工，
用途實在不大，而且無保障。

大家可唔可以倣不合作運動
每日都令社區增添一D麻煩

罷供可能多人嚮應啲

大家可唔可以做不合作運動
每日都令社區增添一D麻煩

認同11號晚要召集返啲人返嚟打12號場仗，老實講今日人係好撚多但太分散，聚集唔到一個實際行動。所以要諗下點call返班巴絲、中產出嚟

推！集體sick leave
一日人工有機會救到香港 點都要試！

罷市易過罷工啦

唔得啦 諗都諗到

地稅，唔食都要交

我可以

醫生護士仲有消防已經唔罷得工先喇
再黎係老人院啲姐姐，其實仲有好多工係走唔到
再講仲有警察都唔走得（我講各區嗰啲，走咗老強爆格邊個拉）
港鐵罷工你連車都冇得你搭，結果就好似新年咁

仲有罷交稅都可以諗
夠大影響力影響到港共政府

你出糧俾我？

唔會比人拉
會比人炒姐

呢啲順勢一日，仲要其實咁多人遊行，本身都少咗客

說服到啲工會帶頭就可能得

個人認為香港人多數金錢至上, 罷工罷市冇咗份工冇生意點搞。當年2003咁多人, 有相當程度係樓價跌加失業率高。只有事情影響到切身利益先會有進一步效果, 例如港幣大跌, 香港樓權得70年即時生效等等。

印花稅都夠食，薪俸稅收皮啦

罷工罷市唔係無可能 一定要團結 堅定 唔可以動搖信心 100萬人罷工 我係政府都會關注

問心 政府做野咁多年

唔好話今次送中條例 民生政策搞得好咩？

唔黎反次全城罷工 主導權永遠無市民份

其實係雨革嚇撚怕咗班友

所以要集體罷工 要夠團結
夠多人嘅佢郁你唔到

冇咗份工係視乎腦細 唔視乎你班連工會都幾乎無嘅打工仔

商界都默許就ok

之前國泰都成日按章工作，有工會帶頭真係未必唔得

好多IG SHOP 可以效法

未撚柒夠?

香港人咁唔齊心有咩可能？
和平遊行完政府當你無到
有勇武派去衝
班和理非非就屌係鬼
仲想可以做到罷市罷工？

真係要搞罷工罷市 雖然可能性低
但希望大家宣傳多啲洗下人腦

家園就得一個 工有好多份

除非你份工搵好多錢拎你移到民
否則你搵幾多都係落返中共依

今日都直接100萬人上街啦，罷工罷市一日有咩無可能？
只係12號直接罷會幾趕

唔駛供樓咩

罷交稅啦

香港人 人多車多
私家車慢駛 行人慢跑行走立法會
有幾難做到？

集體sick leave有無得諗

多謝巴打，講多兩次大家就唔覺得冇可能，反正香港都就快俾政府整死

純粹討論
你說服到港鐵同所有巴士司機罷工
基本上差唔多等於全港罷工

呢個真心咪發夢啦

其實打工仔肯擺工威力先大，佢地先係可以攤換社會

學生表示支持

所有人依家都整個企劃出來 12號背水一戰 whatever it takes!

係有得諗，但12號做太倉促，宣傳都宣傳唔切啦大佬......

認真罷幾日工同市 應該都可以比到政府壓力

各位真係要諗諗
你罷工可能可以救翻你份工
條修定過左好多人真係可以聽炒

香港病了，香港人也病了

得罪講句
有咁既事
又坦克碌人

無錯 一日都好！ 只係需要你一日 救香港

係有啲急，但呢個時機大家最有火

巴士司機集體唔返都大獲啦

我試都唔撚考 屌你老母 香港我地架！

推 支持

特別係做緊外資公司既
你唔企出黎真係好好珍惜返工既時光

狗巴最大工會係工聯會

100萬人遊行都冇撚用 罷工罷市你覺得有用？

今時今日嘅香港，小資小店呢啲生意仔佔經濟可能唔過10%

絕大部分嘅經濟活動已經比大集團、外資、中資壟斷晒，呢啲企業點會同你擺市

幾間小店擺市政府又點會理你

機場點睇
Ground handler係得嗰幾間 員工自發罷工拖慢正常運作

啱！香港人驚死唔敢衝，不如罷工！

事實

試一試真心

大家有冇人幫手整圖

來吧

遊行對政府冇影響 罷工起碼影響經濟

可唔可以搵人分批慢駛，阻塞全港交通？
但真係要有義士肯參與先得

屌你老母呀，我夠知啦，有無啲建設性d 呀

有冇巴絲識整張簡單嘅圖可以喺Facebook whatsapp share。

要攪，就要去到最盡先有用，香港十大企業起碼要出來帶頭，因為十大起碼都可能過幾萬員工，而且對民生做成最大影響，如鐵路，電力，航
空等。而且要持續先有用....

啱
一百萬人上街佢唔理
一百萬人罷工罷課就無得佢唔理

一定有用，遊行冇經濟捐失，罷工罷市有
但前提係做唔到

我唔做一日野
蝕嘅係睇醫生嘅錢

幾億唔關我事

罷工罷市影響社會運作
你覺得影響力會細過嘉年華?

全港唔交稅3年香港政府都仲帶錢淨

想香港人停工，寄望地鐵炒多次車或者四線齊跪可能大機會啲

你唔番工佢又邊有錢賺

要持續有啲難... 試下罷一日啲人覺得冇咩野可能有得搞落去

唔係想分化，但我覺得儲夠人佔領立會最實際

咁無啦
放假出嚟散步就ok
要認真就要返工不了

ok 我可以罷工

教協得唔得？

而家唔罷 第日你想罷都無撚用 支持！

醫生罷咗工 你睇乜撚嘢醫生呀

支持

政府仲話貿易戰終國會係大贏家

唔返工其實只需要一個sick leave或者no pay leave

我會配合罷工！

識唔識提早拎兩日假？

呼籲全港學生罷課！

天真

Agree

認真，我唔舒服，聽日要Sick leave。

要講明條款架
講明要政府徹左送中，如果唔係就一路罷工

港共政府最著緊就係個股市

要有外國企業支持先得
老細唔落order香港人點敢唔返工?
同埋點擺市? 擺市要交易所個個唔返工

道出香港人彩你都傻呢個事實都冇建設性
你連呢點都接受唔到，點去引導班香港人出黎？

同中共一柒樣，直指真相又怕肉酸

懶熱血就以為自已好撚有建設性咩

我支持
6月12唔會翻工

咁你就咁攪一日,有咩作用，人地都預計劃你第日復工....

終於有人開
罷工罷市罷學好緊要
你有無見過人一路搞革命一路返工
起碼罷一兩日
穩定個抗爭structure同人流
之後就跟2014果套
Except今次唔再鳩坐幾個月
一黎就開佢波
唔好洩左道氣
你佔到去777屋企門口先鳩坐都未遲
但打仗一定要流動,要快,要把握到氣
而家有幾日時間
絕對可以整個詳細plan eg 佔邊度先,補給站,路障位置,防守路線
點睇

不過講真淨返罷工罷市先會動搖到政府

好簡單咁講：搭地鐵跳閘都得啦

d私人公司仔罷工冇用架
除非全港銀行都唔開門，股市又唔開
但有可能嗎

一定響應！！！！

Pish

今日咁熱大家都行出黎啦 香港加油啊

香港真係病啦今次

6月12號 星期三 組織們醒覺吧

罷工我會支持

罷工/罷坐？不了.....外國人選擇跳閘

一齊google學下"how to organize a strike"

可能性好低

罷一日
開左個頭都好呀

多謝大家，呢樣野其實講過好多次，但大家都覺得冇可能。

大家試下share呢個idea，外資、工會或者老闆見到可能會支持呢。

推12號 全港罷工罷市！

連登自己做一支旗得唔得？！

捱到12號再講啦 可能過埋今晚都比警犬拉晒

但中共有心搞冧香港，罷工佢地只會更開心，有冇方法係淨係搞到中共，例如撤走中銀既錢？

為左香港依個家 whatever it takes!

話唔得冇用既，幾時比共狗訓練到諗下都唔敢諗？

首先，check下外國做法拎經驗

Sick leave 三日！ 去中環金鐘睇醫生！

如果每區都有人將D垃圾倒晒去馬路, 咁就大鑊喇

老老實實
今次條例通過左
影響唔細得過當年沙士後嘅年代

講緊當然唔止係港人嘅基本人權
以至係文化宗教等自由
仲有香港嘅營商環境

有人估計，最差嘅情況係外商撤資
好多人都會失業、搵唔到嘢做
成個社會都好蕭條

當然而家最大嘅原因係香港人唔齊心
好似一部分人其實有意識，政府點都唔搞我
又或者「係咁架啦共產當，但點會鬥得過」
先搞到大家無果種決心去鬥

再者出黎遊行果班
你估真係個個都有決心反送中咩
冇錯好多人係驚，但咪就係覺得行完就盡左責任
再低層次啲，咪就係學其他人話齋，影相打下卡

香港人，真係要見過鬼先識怕黑？

係罷就今朝開始罷啦

最後辛苦嘅係清潔阿姐

罷啦屌 個政府咁仆街

【致6月9日出左黎嘅大家】所以，遊行完，之後呢？

好

推！！！！！

我話你on9 都好有建設性，直指真相呀
建設左d 咩呀咁，建設左你咁大段嘢回我呀

推！！！！！！

有冇人幫手整graphic

要交租不了

認真、詳細咁組織一次

罷工嘅同時，我地香港市民互相支援，睇下搵唔搵到派飯、派水、派物資，兼顧埋有需要嘅人。

巴士港鐵司機罷工，中電港燈罷工。
基建癱瘓，係想癱瘓政府運作。無咗政府，我地市民會互相幫助，唔需要政府都可以生存、生活。

交比大家去出一分腦力，諗下詳細方案。

可以分：
1. 罷工行業、詳細行動
2. 罷工後的支援
等等

搵人寫個聲明，俾人聯署表態加入？

同意
其實幾多人上街 政府已經唔撚會再理你
睇下今日就知

要政府理你 真係要係經濟方面比壓力

罷工罷市先係最有機會令政府 讓步

支持支持

罷課無用 要罷工
團結啊香港人

唔好話外資，我諗公營機構都凍過水

我明，但可以點短時間內叫班在職罷工罷市

平時sick leave又唔驚冇左份工
今次最多未話病
你有醫生紙佢吹你唔漲嘅

半個鐘有過千個like
有得做呀
推！

塞爆地鐵轉車站
塞住三條過海隧道
塞爆機場
不過做唔做到係第件事

不如唔好交稅仲實際

有得諗

做goldman sachs 嗰啲
真係睬你老味

我ok呀

香港又唔似外國有d有力量嘅工會
你睇上次巴士話罷駛
發生咩事

如果有以十萬計既市民肯擺工，個社會或者商家唔會頂到好耐
上至專業人士下至百佳惠康員工都希望可以參與

DLLM 業主發起免租一個月啦 樓市跌你會好受？

唔洗暴力抗爭、唔洗坐監，岩岩100 萬人出黎行都冇效，罷工可以一試啦

推！我罷！

罷工香港人無所謂ga, 不知幾想放假
但同時又驚死, 唔敢承擔風險

你搵到班資本家帶有可能成事既

最緊要令到班和理非明白，幾多人遊行都無用

幾多月交稅，你答吓我

如果1個月前講，香港會有100萬人出嚟遊行
你都覺得可能性低架
但依加真係有喎
罷工罷市未必係想像中咁難

召一班人番嚟抗爭，如果又係遊行
甚至包圍立法會
其實作用又未必真係好大
睇吓10點民陣話散水，
轉頭政府已經出聲明照上二讀啦

反而罷工罷市，如果基礎夠大
一來可以免咗啲人好驚嘅案底
二來真係有啲威脅?!

理性討論，唔係想鬧交

Push push push

整張罷工罷課圖我唔識

山竹打成咁 都要返工

呢種時間可以咁快過千正皮
香港仲有得救

九巴 港鐵 的士 停左
大把人番唔到工啦
屌

有冇人識整圖🙈

Send電郵炸政府server得唔得

試試佢

可以罷工嘅工種大把
唔一定係你講嘅工

聽日太趕，定12號啦
要搵人寫個聲明，然後放上網俾人聯署

For story

For social media

利申：人在國外 冇電腦只係用手機整

香 港 人 加 油

聽朝全部人番工時間搭港鐵番工 甚至搭錯方向

罷工前我諗要儲食物，水，仲要諗到時間冇水冇火用到

打鐵要襯熱
唔通法例過左先做？

唔試點知無可能？ 因為從來都未試過全城罷工 政府都諗過玩咁大呀

勁

雖然民陣有時做事好鳩，但佢哋嘅動員能力係好高，如果由佢哋發起，真係有可能！

港鐵唔罷工既話 我地幫幫佢

醫護教師日日俾人侮辱都未罷過

全城罷下工先啦 真係有得諗

但今鋪唔係講玩
送中通咗 你層樓都唔撚值錢
個個移民 大堆貨拋出嚟
但又無人敢接

推到佢地睇到

真心覺得而家啲人衝撚錯晒，而家佔領點會阻到12號開會，入到去聽朝都捉走晒啦。應該聽日沖入港膠所阻佢老母開市，襯佢警力薄弱阿。清咗星期一，星期二再去佔過，每日阻佢幾個鐘開市都幾係野

點睇

擁

罷工應該唔會辛苦過30幾40度上街掛，襯大家團火未熄曬，應該要做

老實講 只要聽日同後日都有100萬人出 其實都已經有幾十萬人罷左工同課？

所以比起再組織罷工 直接叫人聽日後日都出會唔會易d?
利申:9up

推
既然和平同勇武都唔得咁要認真考慮下

認真 呢個諗得過！

如果平日有十零萬人罷工再一齊出去行個街..

不如一齊堆 聽日全世界搭港鐵番工
塞死佢

同我入嚟呀岑子杰！

如果公司唔肯帶頭
就deal話俾大家連請兩三日al
就算唔係罷 係無咗al
我相信都好多人肯

係機會

不如搞個網上簽名運動之類，
叫埋泛民支持者簽名，向泛民施壓
不過，時間未必足夠

如果有一兩個新進議員肯和應，
又唔同講法

有無人識寫個聲明？
要俾人聯署，見到多人參加就會有人跟

如果公共交通響應，好大機會成功

其實，日間十幾架車壞喺主要道路
已經好大影響
睇做法亦都不是刑事

想問下學生可以點樣出力支持?
擺課要學校落指令，唔係間間都會做
病假都唔容易…

呢單野攪得成我會喊

呢個大家放上fb 大家一早睇到就會識做
今日都ko左港鐵啦

咁樣只會變左大家收工先黎
要話俾大家知唔返工係為左影響社會運作迫政府撤回

證明香港人仲有d骨氣

唔會，啲人唔閒日遊行都係擔心份工
如果有工會肯動員，有憑據俾啲打工仔咁做就唔同講法

Cctvb話仲有4萬人

擺工唔好玩啦
得果1-2日，政府100萬人反對都唔怕
唔會怕果1-2日
至於多既話，得低下階層市民先會做
咁影響力又有幾大呀
中層開始要供樓唔會擺
仲難過出黎遊行

好笑，你連香港人彩你有味都接受唔到，你仲點會去諗方法吸引班香港人出黎？

即係有條友唔認自己樣衰，點會去執正自己？
中共唔承認自己冇民主，點會搞民主？

罷工罷市罷税

蚊型公司都話有可能
大型/連鎖公司彩你都有味,果D老細高層離曬地

你試下全香港住宅冇保安一日
睇下會變成點

學校罷課
唔上堂

去禮賓府
圍到佢出唔到黎

去政總
圍到佢入唔到去開會

明白你諗咩，我都希望事成，不過我係學生，身邊又無乜中產嘅uncle可以叫佢地做呢樣嗰樣，我覺得可以點宣傳罷工罷市係關鍵

犬儒

話唔得既人，幾時比共狗訓練到諗下都唔敢諗

睇清楚先回啦

岩 只有擺工擺市先有用
經濟一死 政府一定含撚

有今日十分一人去圍
係絕對可以和平地癱瘓立法會

搞得成先黎喊
希望真係成功

一百人上街都可以當無事 香港政府
已決定聽日唔返工
大家廣傳

各有各做姐

個仆街政府就係知道你地惡唔到咩樣

正仆街政府

低下層先人多同重要 ...

你試下清潔工 之類最底果層罷工 d野真係冇人做 反而中層有人罷都會有人為上位照番工 底層就唔同反正都冇位可上

推！多啲人入嚟！

等緊個樓價跌

開個新post 啦

罷工買唔到樓
唔抗爭有樓都住得唔安樂

如果今日嗰103萬人有一半參與罷工都嚇到政府疾一疾啦

大財團應該唔會理，有無d行業一罷工就會好大影響？

九巴？

唔好打"一天" "全香港罷工罷課" 就夠

如果連擺一日工擺一日學既勇氣同決心都無學咩人講同依個政府對抗呀

一齊唔好交稅有用d

係呀，個deal 係要徹回條例先收手

唔係我整嫁 急急地share

保安，地盤，醫院，街市

11號全世界買熊 12號全世界罷工係屋企數錢

pish

如果你話唔會主動罷工
咁搞不合作運動令到大家返工有困難咁又點睇

好似私家車慢駛/ 故障

地鐵唔小心跌左落路軌

係咪可能性更大？

打番個 無限期罷工 要撒回為止

罷交租得唔得。

保安，地盤，醫院，街市，教師，大中小學生

醫院應該唔罷得

擺住一日先啦真心 依家連第一步都從未試過

認真 一齊討論下人海戰術搞掂港鐵同香港主要道路
自然就罷工罷市

勇武最多以暴易暴

比人打一身之餘仲留案底 風險咁高

罷工可以癱瘓香港 又冇犯法

勇武坐監都唔驚 驚罷工

一百萬人出黎阻住人番工有冇得諗

Exactly

即到

你今晚發夢都有得諗下既

仲有公共交通
交通唔掂大把人想番工都番唔到 變相更多人罷工

仲有機場員工

支持罷工罷市罷學

唔係一日咁簡單 係無限期
撤回為止

業主應發起免租一個月

不如搞個“返工時間阻港鐵閂門”計劃，每日咁做，有人嚟捉就扮逼攝撚住咗。日日返工時間阻佢十幾班車睇佢死未

開新post啦

仲有罷交租呀，早年都講過，不過理論上係犯法既，所以港豬……

仲有清潔呀！！！呢個好重要 唔好睇少佢地

呢個都可以

交稅，打錯

聽朝開始 一齊傳出去

我都想講呢樣
屌香港人份工到底係咪真係重要過所有野

唔交稅犯法 衝政總犯法 佔中犯法
罷工罷市唔犯 分到未?

希望俾正皮嘅你地唔係亂俾
真係要參與啊

仲有罷交稅呀，早年都講過，不過理論上係犯法既，所以港豬……

MTR 九巴罷工一日已經足夠玩完香港既交通

咪係
香港人明明咁唔想返工

依家罷工先啦 明白大家有唔同睇法 但立場一個且堅定 先團結成事

好驚最後淨係係連登吹水，點樣先可以成事呀各位

打工仔角度：
罷兩日已經好難

幫佢罷

全港
罷工罷課

香字個個位留空佢

咁樣會讀到最多內容

咁不如試下

咁今鋪一鳩嘢
將怨氣(順便)發哂出嚟

唔犯但係冇用呢

係 諗下點樣可以搵到有力d既人帶頭？呢度得連登仔 只會比人當吹水

我乜都唔識
有無人有方法聯絡到九巴公會果D？
我覺得不如集中諗左交通先

啲學生哥全部都係考緊試，佢哋點罷

罷交配
全港唔生育

毒撚一定做到

岩啦 就全部連登仔參加啦 有幾多人？

你當香港人係奴隸定你自己一個係奴隸

2006人LIKE左個D 聽日都會照翻工

係一百萬人

太多色水
好亂好多字
樓上巴打嗰幅 簡潔清晰啲

俾多少少意見，加多句" 政府聲明漠示100萬人大遊行" > " 6/12全港大罷工罷課" 點睇??

出黎果100萬人好多都係和理人士，出左成日汗，政府幾句聲明就KO 佢地， 大家一定嬲。 唔番幾日工，咪當打幾個風。

要人多同要堅持先成事

重點係交通

我都想講
香港人根本唔愛返工
返工都係為層樓為家用為去旅行為左……

但係條例一過左，最壞情況
樓價冧→層樓唔值錢
冇工開→冇錢比家用
去旅行→冇得免簽證

其實港豬幾時先識醒

香港人就係賤

全部同我入黎

應該點做
定d普通人可以做既野？再大為宣傳？

我當你真係啦
幾億買返全香港嘅未來
抵到爛啦

加多句 "要求徹回送中方案！"

真係無咩可能，除非有64咁大既事發生
如果唔係最多衝多次出黎
最後又係和平理性，人愈少，被清場

香港太多人有讀過書，但當過兵就0
點勇武？

大方向：
一齊9點搭港鐵番工
部分人慢慢行
就會遲到/番唔到

罷工幾時係勇武
明明係和理非入面最有效既抗爭手段

冇衝突阿，自己罷完都要call馬做野，咁做咩？梗係做啲有“實際”影響既野。對香港人/政府黎講，阻佢搵食最實際。所以搞鳩啲交通、市，係必要手段

唔用罷工呢個字 用集體請病假有冇得諗？
睇家庭醫生，有醫生紙請假吹你唔脹，抗爭成本低d ，又做到個效果。

唔返工仲難過出黎遊行
星期三圍堵立法會實際d

I mean中學生
今次遊行加埋都唔知有冇一百個00後，
反而啲細佬都仲多過佢哋，
你話啲00後係咪真係冇撚用

好多00呀

如果罷一日工政府就縮
企係政府角度諗
以後有咩事香港人就會以為用罷工可以威脅政府？
我覺得咁樣政府更加唔會縮

要罷一係就去到盡
唔係嘅話個人覺得組織暴力仲會有效啲

唔好批鬥住 而且今次真係好多00後都有出

有無人可以留tg 幫手up圖 或者有無up圖網
Thanks

其實12/6已經二讀
提早一日罷工會唔會好d

圍堵立法會、同埋罷工既人根本就唔同既人。
各有各做，今次中產團火未熄，叫佢圍立法會就冇可能嫁啦，唔番工應該算係一個好既offer 黎，冇大成本又可以反抗

考試照罷無問題 利申中學生

最後一推
今日真係好攰訓先

認真有得諗

呢兩日可以儘趕宣傳圖片和資料 各位打工仔呢兩日就可以一齊勸喻老細12號罷工出街， 順手整合一份罷工公司/店舖list，等勸說老細嘅時候增加說服力。

咁尖沙咀平時自由行做緊
(但閒日
(佢哋會返撚哂上大陸返工)

或者僱主帶頭畀菲傭請假
咁就閒日嘅旺角、尖沙咀、中環
都塞滿人

咁如果整停政府運作又有冇得諗?
因為罷工罷市遊行全部都係傷自己唔傷政府嘅行為，可唔可以有大形實質影響到政府嘅行動?
其實要臨奠回應訴求點解唔係包圍臨奠本人或其住所? 你有你遊行示威衝擊立法會，佢有佢出席活動返屋企
俾100萬人圍應該都幾大壓力下

其實係可以

用塞肛法

塞住肛門痾唔到屎 總統都要搵醫生救命
但唔太可行

再諗

sor，1999左
罷工罷市仲難過衝出去
最多大學罷放，中學生受制家長/成績表所謂操行
返工既一定唔會因爲咁而無左份工
罷市就更加唔會啦打風都要開半日市

最實際係勇武，之後上面point
一切都仲係政府預計控制範圍，去到外國咁樣先會有用

但過左合法集結，而家衝都唔夠警察人多
個勢比人食住已經

罷工去圍佢

支持！
罷到一兩個月，社會代價好大，未必逼唔到政府重新面對群眾！

可唔可以聯署要求英國取消林鄭冚家英國國籍？

組到多過100人已經當你贏

係攪就快，要12/6前後左右就要攪，仲有幾日！

一兩個月真係有咩可能 實際d罷到星期三啦

係就一定同同事夾定 一齊出黎飲茶食飯都好
咁多人唔返工 唔通老細真係炒撚曬咩

呢個正 不過可行性就...試下冇壞

到星期三都好過冇！

其實有三個月玩嘅
(好似) (定唔知一個月)
而期間
業主係無權入屋清你啲嘢
要等執達吏

有錯請其他巴打指正

無錯 12/6先罷 個影響力唔會即時見到
11/6會唔會好d?

打錯字

岩啊 要提早先得

我跟！

字都錯就收返埋啦

我都想知 歷史上有無國家直接圍過或者圍到特首/總統

全民罷稅，到時政府人又冇錢又冇，咁就爽
唔洗交稅我第一個支持

最撚慘比人篤灰 話你搞壞公司
到當日得你一個出現係酒樓
然後個個翻哂工

咩都有一次，琴日都第一次100 萬人行出黎。 傳左信息出去先，有冇效諗咁Q多做咩。

海報改11號好嗎??? 打鐵襯熱，100 萬遊行後，政府聲明即出，呢個係好時機。

可以開個圖集post 集中晒所有罷工宣傳materials?

updated version

呢個圖既design 好過第一張，個 ! draw 到人留意

Agger，根本係唯一方法
遊行有撚用咩，柒婆咪又係一於理鳩你
佢連歐洲個外交照會都唔撚理，又點會理遊行
至少睇下今次政府反應就會知
佢心諗瞓餐好既，聽日再屌柒你班友好過

之不過，全民罷工真係實行到咩

香港就係無外國嗰種的齊心
好難搞

起碼都一齊請假

朋友幫手 唔好意思 改返

好 612罷工

冇100萬遊行失敗，又點會有誘因令人有罷工既衝動。

廢話唔多講 share左

老一輩果D人，真係覺得罷工罷市係有影響力

Sick leave同罷工差好遠wor
一個有後果，一個無後果

知道有後果都要去做
同埋無後果放心去做
差好多wor..

無可能喺人講出嚟 有可能喺人做出嚟
講無可能嘅人有無諗過自己就喺成就緊*無可能*嘅一群人？

我明要香港人罷工喺好難 因為大家都唔爭氣 都明白大家嘅難處 但呢個諗法喺咪值得去深思下先呢？

一直認為自己喺打工仔嘅你地先最有資格為自己嘅權力去發聲同爭取 仲記唔記得巴士罷工事件

無論幾大賺緊幾多錢嘅公司/企業 都要靠最低層嘅打工仔去維繫佢地盤生意。所以有無諗過自己嘅影響力其實喺大到自己都估唔到。無錯！你唔做老細咪請其他人做囉，所以咪要團結！爭唔爭取靠嘅唔喺其他人呀，就喺你自己！

撐你！推！

麻煩share 第二張 朋友無check 已改
Thanks

求下大家要令呢件事先真

好多頭先聽大台講 散左 依一刻都訓唔著
好想有人話我知 應該點做:(

借放
有冇九龍區既市民家下肚餓想落旺角食宵夜

唔該曬巴打做海報

6月12號齊心！加油！

佢改返

draft中英文版啦屌，等咩。有冇人寫過聯署啲文，推到俾佢睇

第一張錯字
呢張巴打改返啱:

係咁齊心就一早唔會有今日啦香港人
根本抵撚死香港人

香港人應該學下亞美尼亞人既示威手段 很有啟發性

漠示 定漠視呀 錯字

識就做左啦

Lm

我老細屋企仲有兩件化骨龍先幾歲, 我諗佢唔會OK

收9皮啦你

push

最少要係大家樂這類企業罷工先叫有殺傷力囉
大家推唔推得郁？
啲工會呢？聯署當做嘢？

利申
告士打道仲撐到聽朝嘅12號一定請假

罷變擺

漠視變漠示

好正

態度正確

漠視呀！

Sales佬心諗 得罪個客我仲慘過送中

係漠視!

儲定錢

其實從一直以來既遊行同抗爭，以及政府既態度都知啦
加上柒婆面皮咁撚厚

唔係話要支持激進，而係根本得番搞革命先可以改變到呢個政府
但如果想保持和平理性，就諗下都知唯有全民罷工搞經濟

之不過前者無乜可能成功到，亦唔見得會有好多人贊成同參加，始終一定會流血
後者就可惜，香港人唔會同你玩
可能後生一輩會，但老果堆唔一定會

我唔排除會有老既參與罷工
但好認真，佢地除左對自己香港人呢個身份負責之外，仲要對自己家庭負責
除非真係可以做到真全民罷工，否則唔見得好多人會冒呢個風險

Btw我前設係罷工≠Sick Leave

有，齊心準時番工

東鐵唔小心墮軌

罷一日有撚用？
一係就籌備幾個月，罷 1-3個禮拜工

星期三一齊請假啦，星期期二收工就出去

巴打 仲有 漠"視" 要改

加唔加埋罷市？

既然今次有一百萬人出黎行，我地都唔可以漠視呢一百萬民意。 政府聲明一盆冷水撥埋黎，係好時機罷工罷市。

佢訓左了 出左去成日 等其他人接手
Thanks 大家加油

根本就應該即時罷工罷課
刻不容緩、再唔做野真係無架喇！！！

真心支持，我地聽日開始罷工，仲趕切，罷工影響力真心大

巴打文盲？

可以諗下

聽日開始都嫌遲

印出嚟派街坊喇

係好時機
但會有幾多人跟，而唔係口up up先
如果你有今日咁既人數罷工幾日就有用囉
我都幾肯定罷一日工柒婆會唔鳩理，然後又發聲明遣責

各位如果提早一日 11/6會唔會好d
罷工對經濟嘅影響力應該至少到夜晚先見到
但12/6當日已經要二讀

如果試完水溫見個勢好 先直接罷埋12/6 有無得諗

講出個事實就叫我收皮
槍口亂咁指同班黑警有乜分別？

罷工有咩效果先
星期日遊行都夠晒多人

佔領三隧唔係好過佔領中環？

如果有一百萬人罷工罷課阻嚇力可以好大
前提係要好似今日晏奏咁團結

好多工會紅底 要諗下計

罷工嘅原因好簡單
唔使返工一定更加多人去立法會

你講得岩，"有幾多人跟先?" 香港人就係中意跟， 一層睇一層頭，再睇埋身邊朋友頭先。

你永遠唔知消息傅開後有咩效果，如果真係成氣候，個個都照跟。

大家都叫盡過力，同自己下一代有交代。

你真係咁諗咪唔好出聲囉， 呢一個post 仲係有D 15,16 既人諗緊， 真心想有效果既，你呢句留言又有咩用?

係就聽日開始，12號已經太遲

唔夠宣傳死9緊
唔好太急促，要多人罷先有效

最遲聽日要出宣傳啦，12/6一定要開始

認真，如果得1日宣傳時間，有1萬人都偷笑
遲d唔緊要，最緊要work

12號先做有乜用

聽日就開始啦

仲黎唔黎得切買12 號頭版廣告

最撚on9 行完無爭取到任何野
就話散會 屌你 咁行黎做乜撚野

個個話要供樓不了
班垃圾公務員第一個唔肯

問下民陣囉

聽日就唔返工 自己香港自己救

將全副身家，非自住樓，換哂美金提出黎，好過宜加咁衝

走出連登做文宣

罷課

係咪應該要考慮十一號

唉，組織唔起，睇黎都係無

個問題係，點樣令啲最重視錢嘅人肯錢都唔要，解決唔到呢個問題就冇可能發生罷工罷市

依句真係岩

不過首先真係要廣傳出去先

星期三罷工...

其實係請假...

我屋企養50個員工 I don't mind
因為過咗條例 香港基本上咩生意都唔洗做

whatsapp ig fb

100萬人仲唔夠?
100萬人個腦洗咗啦
100萬人一齊罷就會一呼百應

唔好十二先罷 過左二讀就無用 要都十一號

認真，要由僱主帶頭，靠打工仔，難度好高

不如改個好聽既名，叫集體sick leave

淋病：罷工罷市？咪當掛個八號風球一日咯，第二日繼續翻工啦

今日大部分時間都收唔到電話 到時有leader都難update

唔好再偽標籤香港人

咩係共產當

開始明點解示威要燒鋪
就係要焗人罷工罷市

其實真係 外國好多都係咁 淨係機場罷工都夠做

應該十一號就開始罷工罷課罷市，等到十二號就太遲啦

香港人要搵錢供樓
但條例通過左香港會點 要大力宣傳
比你返多幾日工又點 通過左 唔好話外資撒
誠哥都一早比大陸屌 話佢走佬
我地普通一個蟻民竟然為左一個月糧（萬零至幾萬蚊？）
放棄整個香港前途

香港人 你係想長住係度搵錢 你更加要支持手段升級

政治從來都係講手段 講籌碼

［red]你要港共讓步 遊行表態已經完全失效
[/red]

我支持罷工罷市 直至政府作出幾點行動 例如
1 釋放及無條件不追究今晚拘捕既市民 及
2 完全取消 引渡條例修正案

等

政府肯讓步 市民先比社會恢復秩序
要比所有 反對罷工市 既聲音知道
咁樣做係為左 安居樂業
而唔係阻你發達 你發達有你既事

但香港政府而家係唔比香港 安居樂業

［6.10-6.12］三日集中行動

我講多次，衝擊銀行外匯體系，提美金現金，係另一種有力表態

顧主帶頭好重要 聽朝罷哂成條銀行街應該夠死

其實我覺得好多人都想罷工，只不過係冇人夠膽帶頭行出嚟

打工仔可以無啦啦有日假放有邊個會唔想

一齊拎綜授

其實係咪有fb profile pic 同banner圖
係好似好無謂但social media如果有d野會唔會易宣傳d

我射波要醫生紙
但醫生都罷咁點算

罷了包圍立法會

咁咪全世界一齊罷罷到醫生番工

罷一日......
應該要罷到佢肯撤回為止

太陽照常升起

我第一個唔撚返工 屌你老母林鄭

今次sick leave唔係因為自己sick
而係
the city is sick

預言：奶共老細唔會比你12號請假

推呀

邊個夠膽果日罷工 我會記低 比我發現 即出warning letter

唔會發生罷工罷市 因為一係要供樓 一係手停口停
所以真係無救...

仲有 罷左工 罷左市 佢地月尾點交租 香港地產霸權既結構已經令得罷工罷市不可能

罷市先有用
但太多大集團
佢地一定唔會咁做

已經有人喺facebook叫人搵日罷工，交佢老母稅

先前係另一個post講罷工畀人屌到仆街

如果呢一百萬人響應 香港將會癱瘓

集體射波

100萬人夠膽行出黎熱半日
應該唔會唔夠膽同老細請一日假

罷工唔係問題，問題係香港人夠唔夠團結一齊罷工同埋罷工後會唔會被秋後算帳

必需置頂

LM

狗政府既 logic 好明顯係 「一定要通過」
淋病理撚得香港人係 行出嚟 絕食 唱歌 定係 罷市啫

有嘅會join請sick leave

最小有正評3千幾人會罷工

搵唔搵到工會參與先

全部人推6.12既post
69馬後炮or討論可以遲d先
而家得返2日
請將所有6.12戰略,宣傳 post置頂
推呀

點罷先？單打獨鬥式唔work
又無理由同公司講，喂我聽日罷工
但你話請病假，佢咪由你請
出黎既效果唔明顯
呢d一定要工會走出黎，大大聲出聲明先有noise

支持!!

如果真係做，要聯絡工會先
我建議由公共交通入手，因為佢哋肯嘅話其他人想返工都返唔到，自動被參加
九巴，地鐵有無人有方法聯絡？

港鐵

如果有辦法召集到以下既公司員工，個大罷工就應該會好有力

港鐵，九巴，城巴，新巴，小巴團體，的士團體（不過小巴同的士都係親中），咁就會整死交通，要班返工不了既人行路返工

咪On9 到時香港仲存在咩 你到係大陸人咋

國泰機師/空中服務員工會會大力啲
基本上香港數得出既罷工都係佢地做既
其他行業同團體根本無膽咁做

九巴、港鐵員工召喚

100萬人上街，99.99萬人行完返屋企，第日準時返工返學，真係精彩

一定要捉李卓人出來搞
唔好花心機衝立法會 同街道
只會更多人坐監

衝李卓人
一定要佢搞!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
呢個係最有效令政府讓步既方法

唔係點呀

機場地勤同baggage ramp罷工一定最有用

即時癱瘓

邊個議員唔支持罷工
下次選舉 一票不投

同香港人講呢d，算撚數吧.....

幾個月後你講呢句野既四十八小時內就被人拉左上大陸了

一定要逐個議員捉出來
要佢地支持先有用

擺工必需有工會背後支持，而大部分公會都係工賊會屬會，先擺課而夜晚支持比較可行

係易d

中六合頭係易過中3t

星期二下午要開始行動
星期三可能政府會夾硬過三讀
過咗就冇㗎啦
大家做足準備

經濟未夠差，應該唔會成功
經濟爆破後，唔同講法

首先真係要同公會傾
運輸，機場
更重要嘅係零售，如果唔係有人響應最後變咗去行街，無意思

全世界應該得香港人係咁撚無恥
將所有社會責任推比學生 要班學生帶頭做野

幫推

六月十二一齊罷工

公務員鐵飯碗
你地都參與好冇。

希望大家星期二晚就出嚟，直接喺立法會等，唔洗遊行

去銀行提款仲多人參與

呼龥所有星期日有遊行嘅六月十二日集體請病假有冇得諗？

叫啲小店既老闆諗下，遲啲間鋪好似大陸咁，比啲城管搞，影響到佢既自身利益，相信有機會，因為依家係破壞緊一國兩制，遲早殺到埋黎

經濟差就唔係罷工 係冇工開

當全世界都同你一齊響應罷工罷市
你老細會炒得邊個
醒下啦香港人
要有自由定繼續做狗自己選擇

冇工開咪啱囉
機會成本咁大，香港邊有人理
連連登都冇一半人支持
同埋最重要，leader都冇
啲垃圾小麗仲出到聲

做到一d 衝擊政府正常運作嘅嘢
可能會犯法，或者唔犯法

電腦系統冧檔可以好大鑊

g chi

搵 anonymous 幫拖？

咁老老實實，抗爭一般由軍閥、宗教、最低層同學生開始，咁你香港頭三樣都係政府操控

各位勇士你好
好遺憾陪唔到你地
我冇你哋咁武勇
只可以做小小資料整理
希望可以幫到大家

[69抗爭] 冇病吖嘛 連登仔諗住用財技去抗爭？

[6.9後續] 不如號召全球人類6月10號一齊沽空港幣

最暴力既公民抗民 就係換哂自己d錢做美金、英磅、日圓.....

其實如果香港有百萬人唔交稅，政府會點？

遊行政府無視 全港市民罷交税 政府可唔可無視？

今日遊行完真係令人好不安
覺得香港好無前途
依家仲發現連燈有好多人諗住用財技去做抗爭
真係諗起都驚驚地
不由自主去咗ATM撳咗1萬蚊砸袋傍身
吖今日有成100萬人遊行
人人都好似我咁，銀行咪好大鑊
呢個世界有樣嘢叫擠提

擠兌（也稱為擠提；兌是兌現，提則是指提款）指的是銀行或金融機構被大批的存款客戶要求提款領回自有的儲金，通常發生在銀行的營運上有重大負面傳聞之時，銀行遭遇集中且密集的提款，很可能支應不及而宣告營運困難，倘若未得到其他援助或讓擠兌情事減緩，則該銀行極有可能因此宣告倒閉以及信用破產。

原理

銀行接受客戶存款時，實際上是銀行向客戶借錢，屬於債務的一種。 而銀行接受存款之後，並不是單純地把客戶的錢放置保管，而是會把這些錢發作貸款、或者投資，以賺取當中的利息。 所以銀行內所擁有可動支的金錢並不等於所接受的存款總額。 因此，當大量存款客戶在短時間內要求提款時，銀行並沒有足夠的可動支金額來支付這些提款金額。 此時銀行等於無力償付債務，也就是破產，這樣單純由存款引發的破產事件即為擠兌。

有無諗過係google youtube facebook ig
落廣告 宣傳今次罷工

發酵時間唔夠
64都係學生罷學+絕食先 , 當時絕食呢個行為係震撼既(依家做毫無感染力) 其後再到罷工罷市

立法會總掣

再無恥D啦
香港有邊間大學唔係奶共受控制? 學生冇前途憂慮?
咁撚多藉口比自己唔做野, 主要因為返工姐

乜撚野比政府控制做唔到野, 依家咪就係要擺脫政府控制囉
屌, 真係好撚垃圾無恥 見到你呢類人先最覺得香港冇救

全世界真係得香港人會指望學生去救國, 成年人坐定定等民主自由送比你啦

其實香港唔係有好多專才既咩?
網絡專才呢? Jam9晒佢地啲系統佢

叫得郁港交所班人唔返工已經搞掂, 不過班港奴又點會

唔罷工都至少集體sick leave
然後癱瘓交通

揸車既慢駛，如果發現架車有啲問題
記住係安全情況下打死火燈停低檢查

唔揸車既就好似琴日咁撘地鐵去參觀政府重要建築物
不妨係地鐵慢慢等齊朋友先
不過唔好去到總站都唔記得落車！
你唔落車後面啲車埋唔到站架

同埋香港係金融城市，你覺得政府驚啲人去參觀立法會定金融機構多啲？

負皮左你
但你講得岩
如果有良知既老闆
就宣佈6.12放假啦屌

事實證明咗佢啱

睇砌生豬肉條片

要令香港停止運作幾日
政府咪驚lo

Facebook已經見到有人講罷工，大家努力

香港你有份

港紙都就黎變廢紙啦 仲顧住番工黎托7咩

真係頂唔順隻錯字 所以快手嘗試幫佢改返 有用隨便分享 免得淪為笑柄

都係跟返佢字型

我唔介意捐錢買物資

政府無視昨日103萬人上街反對＜逃犯條例＞修訂，強行按照原定計劃於本周三（6月12日）上立法會大會恢復二讀辯論，有網民將行動進一步升級，發動於6月12日罷市及罷課，多間公司店舖響應，包括100毛及CALL4VAN等。

100毛創辦人林日曦在facebook宣佈，6月12日公司將停運一天，同事毋須上班。他感嘆指，人大了常會想很多事情做了有沒有用，如反對、遊行、嗌救命等，「係，其實好似好多嘢都冇用，所以諗諗吓我都費事諗，我同我的拍擋決定，六月十二號公司停運一天」。他坦言，行動或許未有太大作用，「可能都係冇乜用，不過唔想諗，希望香港快啲好返」。

電召貨車應用程式公司CALL4VAN亦在facebook宣佈，由6月12號起停止運作，並呼籲各商戶及員工加入罷市行列。

「懸壺善學堂」凌晨亦在facebook發帖，宣佈今日至6月12日《逃犯條例》二讀前，由每位醫師及同事自由決定是否罷工。其中李家麟醫師今日會如期在診所照顧已預約的病人，「惟所有收入會另存作基金，不作私用，保證用作救助其他同路人」。至於其他醫師和姑娘是否上班，「本人不會指示亦不負責」。

另外，馳名小食店「渣哥」亦決定在6.12「拉閘停業」，罷市一天；大角嘴的小型咖啡店「Craft Coffee Roaster」都在facebook宣佈6.12罷市。

罷一日有咩用
最少都以星期計啦

開咗個頭先啦
要港豬唔返一日工好難得㗎啦

可惜大部份老闆都係冇良知

岩呀
做到老闆 都係勢利
賺盡先坐到
有幾多仁者無敵既老闆

//最有效，及代價最低：
私家車占領中環。
只需500名有奉獻精神的私家車車主暗中約好在某日凌晨五點鐘分配好在中環各交通要道把車熄火停放路中。但絕不可走漏消息及動作一定要迅速。
優點是，罪名只是阻街，政府無法加控其他罪名。效果比當年由 “人” 來占鐘效果高得多。政府有天大本事也無法把500架車拖走。一到天光整個中環就癱瘓，震驚全球！政府若讓步，把車開走也比當年拆路障容易得多，對市民造成的不便也低得多。//

有冇得諗

香港人罷得嘅都最多係小店細舖
全部中資大財團睬你都有味
仲要得嗰一日 佢地根本唔care
好似今朝咁 港股升到砰砰聲就知
罷工罷市嘅冷暴力對班仆街政府冇影響

捐錢去錦田買批舊車劏車封頭尾，
中間放自己友車
有事都無咁傷
再唔係搵四架拖頭拖隻40呎櫃拉橫架車都拖唔走

罷工嗰啲唔好on99留係屋企 一早出嚟癱瘓個交通 等其他人返唔到工 再阻埋個市

200% 支持

約緊朋友印同派傳單，香港人加油！

至少一星期
懇求大家參與

推上熱門呀吊

做唔到罷工 Sick Leave都好
總之有無勞動力
全間公司員工SL
明眼人知咩事 腦細又抽稱唔到

利申
巧合地幾星期前請左當日annual leave

講真，無咩可能

弓口
阿布泰國好嘢！

大家請日病假係咪真係咁難

唔好再on9 拎一日AL/ SL你老細會炒你 咁份工唔做都罷

tg戰術group小心說話
有二五仔/黑警收緊料
已經傳咗cap圖出嚟

香港人會做得到 就唔係香港人
中共唔驚你香港人幾好打 唔驚你幾惡 唔驚你幾多人
只驚你團結 只驚你可以連錢都唔要

香港人一日唔發心去改變
根本冇用

6月12日 罷市罷工罷學

香港有病

但黎得太急，好多人都未必做得到，唔係唔想

推
唔試點知唔得

認真

其實交通工具一齊罷工
個作用大好撚多

冇咗交通工具大家點樣返工

海外撚有咩做

罷到一日係香港已經係奇蹟
真係罷得成一定要食住個勢上

都未實行講乜冇影響
不過我同意大財團搞先有大d影響力

一定要大財團先有用
銀行 連鎖食店 公共交通工具 但人地真係唔會理你

果日罷一日
777快速通過
唔覺得有大影響

罷一日既影響

太遲
就算全香港罷
777捱一日快速通過條例
到時都無用

外國罷工既效果講梗幾日以上先見效

真心 香港人奴性係有
但有個個有得揀 真係有幾多人揀返工
唔使開飯咩食餐大家樂都50+
工會有等於無 資方無比強大 仲唔一定有

現實真係罷工手停口停 中資公司兼埋炒魷
除非好似以前咁有各界罷工委員會之類組織兼補助
如果唔係就真係靠僱主慈悲 停下佢會唔會隻眼開隻眼閉

香港黃絲老闆心聲: 罷工我唔撚使比錢?

而家都係得d鋪頭仔罷市
如果有跨過企業肯罷市，成件事就唔同曬

兩鐵三隧一癱
大把人被罷工

求下你地唔好淨係罷一日

thisAV 未發聲唔通龜縮
香港人既精神支柱, 精神出口

班中產